其實吐痰係草叢泥土入面算唔算衛生

呢排轉季易病
成日有痰唔出奇
但係又唔想幾秒用哂包紙巾
係條街度吐係草叢入面算唔算最佳選擇

係啊

窮到無錢買紙巾?

吞左佢啦，大菌食細菌，on9

大撚把 只不過係唔想嘥

師兄生存到而家都算係奇跡